皇后大道東轉皇后大道中 下一句係咩？

人民大會堂裏為何無人民

Youtube見到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢